優品360盈利下跌近80%

優品360截至3月底止全年盈利1210萬元，按年倒退約80%。不派末期息。

仲有盈利

福建幫滾回中國

仲有錢賺

因為上年6月先開始社運

財政年度3 月到3 月

福建幫單嘢好似係七月尾開始？
真正帶起罷買風係大概9月開始
佢都做咗半年生意
差唔多啦

因為財政年度係4月1日-3月31日結束

所以有延後

如果唔講黃藍政見的話 呢間野算係幾屈機

比人罷買爆鋪燒鋪足半年 都仲有錢賺唔洗蝕

佢啲採購來貨價應該好屈機

佢唔算賣得好貴 但賺勁撚多錢

上年 3-9月 賺 1200萬 全年都係賺1200萬

姐係 9-3月 咁難挨都唔洗蝕 港豬力量

賣平野係經濟不景時係不太受影響

因為高消費族群會流向買CHEAP野

咁都仲有盈利
如果無呢場運動真係賺勁多錢

優品360班福街實際唔係正經做生意
而係掃死場鋪跟住想谷旺間鋪

所以就係大手入貨再平手扔貨
呢一種手法係市場上殺傷力好大,特別經濟差時

下半場迫和已證明杯葛成功

正常啦
少左人出街食飯 又home office
杯麵零食都應該多左人買
扮咩倒退
想攞多d津貼咋？！

大家繼續努力